過去2小時大量全黑BLACKLIVEMATTER

然後就係ALLLIVEMATTER

一嘢見到曬啲偽善嘅仆街

太深層次最後又係無結果

笑到仆街

Black lives matter
HK I don’t care

Sportify個廣告 將black 轉做hongkongese都完全一樣

#HongKongerslivesnotmatter

#HKBlackblocerlivesmatter

外國人鍾意搶光環都算
香港果啲真係唔知做乜 日日有人被自殺被失蹤doesn't matter